為咗個年尾雙糧，捱下去

出咗雙糧先遞信，唔好諗住12頭遞信，一月頭走，老闆會咁好比埋雙糧。

雙糧年中先派

4 月出bonus

頂埋佢，各位

現在距離12月31日，只差58個工作天，當中有五天年假未放。捱下去。

可能要1月尾先出

Bouns 過年先出

仲有40年工作生涯 捱下去

終於又過咗一個禮拜，捱下去

我呢啲冇雙糧嘅，唔捱啦好辛苦
今個星期遞

無雙糧，花紅又得雞水咁多

唔捱啦 好攰

又一個星期

公司 pro-rata 咁出。。。
不過都想走

冇雙糧
聲稱有bonus 但係問過做左四年既前同事，四年都冇出過

依家走都難搵
捱埋佢啦

見到果股毅力同對求生既果種堅持
留名打氣

頂撚住!!!!

我都頂緊呀..
頂下去!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一個星期又過去，還有8個星期。

捱下去。。。。各位加油

硬掘12個月

講好咗唔提

x2

咁就拿拿聲走

加油, 頂埋佢!!

三月先有
不過無所謂我二月先夠一年

我都係
不過我就雙糧bonus 咩都冇

慘撚到諗住初四返黎拎幾百蚊（或更少）利是就走

我果度都係得bouns
好似係
即係出幾多佢話事
雙糧就話出幾多就幾多姐
是撚但儲夠經驗走人

2月先出 (年年都唔夠一個月)
11月中LAST DAY

如果呢個時間有offer 咁走唔走好 捱唔到出雙糧

1月出，頂唔順信已遞

其實花紅唔多 又無雙糧既話真係轉都無所謂

雙糧

我無呀得雞水咁多既花紅，依家跳一跳就加30% 補番哂

我跳仲要減人工
不過長遠有賺

無知問下, 但份contract講左last day遲過12月31就會有......
有冇HR達人解答?

屌佢老味
頂硬上

可能你們合約係計last day . 我見工時hr 口講，雙糧係要你12日31日仲係受僱先有。但我翻合約，係用if you terminate your contract before 31 dec . 所以以我理解，十二月交信去terminate。公司有權不出比你。

屌那星三糧，要頂到2月

留名同樓主共勉

3月先出

頂到一月中

其實如果係合約上講明有雙糧
理應係你幾時走都會按比例出返比你架喎

SAME

Really??

睇你新工加幾多姐

要睇合約點寫

公司轉制無雙糧
個個話走就走

不過無我份
未儲夠經驗

份工啲同事好揀西
連啲intern 都咁撚西
個個都射波話多野做
屌你老咪我都好撚多架

挨多四星期就可以走喇

合約有寫雙糧既話 係咪提早走都有按比例咁出返比你?

做咩咁想走？

等緊雙糧b仔 加人工

我都揾工，吊唔順個閪老細

我有雙糧 xmas出， 但又好想走 呢排狂搵工 去見工

我走原因係做耐左(都5年)無得升 做到厭曬 同期識既人走曬 無癮

同teams既都係新人，又要我適應過佢地

心灰意冷 唔想再對住個無興趣既工作環境，日日返工行屍走肉, 日日jobsdb ,

如果係大家，你會繼續努力搵工 雙糧都唔要，定到1月先全力搵呢?

都捱左果5年，唔爭在捱多一個月吓話

Bonus 要4月先出

有無寫到返到幾時先有雙糧
無寫明就唔好搏
乜野都係假 落左袋先係真

都十一月
點都等埋過年啦
想速走一月遞
唔急就三月遞
最重要係雙糧袋左先講

三月先有，應該都等唔撚到

要做夠一年先出

過年先出

都係為份雙糧捱緊 其實而家出面啲工多唔多有雙糧

終於到在2018年11月，本月無紅日，但可期望12月

開始期待🤣

搵住先 都未咁快有offer

呢個PO好多同路人! 留個言先

我公司12月尾出Bonus, 但我公司係"bonus係鼓勵你下年繼續努力"個type
一陣出完bonus即走老闆肯定好嬲. 如果唔拎個bonus, 12月頭resign, 大家點睇?

我就雙糧係1月出，
上個月搵到工，
加到35%人工就即刻辭職
當冇左半份糧
唔想捱到出雙糧又比藉口自己要捱到出B仔（年中）
好怕無限循環，又到下一年

有冇人間公司話遲到多會扣雙糧

fg第一年就有為雙糧番工挨既諗法 係唔係好唔健康

十二月放大假 返埋一月就炒鳩老細

頂住啊 就快1月出雙糧

咁多人都度日如年咁款

屌好難頂呀

雙糧一定要比
你早左走 佢要跟比例比返

咁好？
我個間人要係公司先有

咁要睇合約點寫 佢講明就無計
但如果無寫明 就咁話雙糧 就一定要計返比例

之前返過間唔係年尾出
四月先出
利申 飲食

見工時我啲腦細話段周年出，依家剛剛做夠一年照正常就應該出俾我13個月糧！點知我腦細潛水連糧都未撚出

三月先出 好彩黎緊放聖誕新年冇咁難捱

頂住

度日如年...下年個市又差 就算等到三月出完bonus都唔想裸辭 可以點

on9 老撚都拿完跟住即走

西公司先講明做到邊日先有
利申：西公司

加油

好撚難頂啊

又到星期一，距離遞信還有大約7 -10 星期。

加油。。。

我農曆新年果期先有

仲有6星期左右

加油巴打。難為自己既工，打黎無意思

如果係大家點揀？

10月尾有新工offer 16.2k>20k

舊工有雙糧 轉唔轉？

我轉左，返緊

有新工，又加咗，其他條件差不多，我會轉。機會唔係時時有

我都係咁諗 不過個雙糧要5個月先打和

政府？

過埋年先閃好似好d喎

啱啱轉工但唔係好啱做
忍緊份double pay

一日未過數落我户口都要繼續頂落去

雙糧新年前先出
好難捱 而家日日唔想返工好怕未到新年就走左

依家都係做得一日算一日, 一日未攞到雙糧都要捱落去. 已經日日都想resign

一月先出雙糧 二月bonus

要等四月

一齊捱

咁多位加油！
仲有5星期左右年尾👍🏻

一有離心係好難過

2018.11.19 星期一 9.47

上班中~~~

等待2019

1月先出雙糧

你地份約係咪寫明有雙糧

十二月出雙糧，三月出花紅 。

聽過有公司將份bonus分兩次，4月同10月出

而家份工好撚好福利，但天降左個19主任，而家做又唔係，唔做又唔係

好多都係咁，仆街到呢

接近十二月，捱下去

已經捱唔到了 下個月尾走

頂住呀，過左年就係神仙

不經不覺，已到12月

2月出花紅究竟幾時遞信好

冷。。。上班途中

捱下去。

頂撚住呀Ching

12月10號喇

三月先出花紅點頂

如果有好offer ，無謂等。 一個機會貴過個一個月到人工

1月2出

冇雙糧 每個月都按performance出bonus

等緊雙糧 尋日已寄信搵下工

B仔差唔多6月先出 點頂

Miss 左
推左個Offer

我都頂緊。。12月底出花紅，1月雙糧，上司惡頂

照計今年有職升，但我應該得 10% 增薪，但 B 仔應該 3 個月左右，想走 。

哇仲有不長時間啦，捱到

就月底啦 頂埋佢

又放聖誕放完聖誕放大假放完大假放新年放埋新年拎埋bouns放埋復活節辭職

月尾出～～～

諗緊如果公司年30同初4有免費假放，1月中遞信咪好爽

嘩嘩嘩嘩嘩

聖誕來了

2018.12.24 等待雖漫長，曙光也不遠

新年先出bonus

無雙糧 無bouns

3月出pay back
4月先出約滿酬金

我係一月中出
捱多個幾月就得啦

想食埋新年幾日假，咁幾時比信好

1月11？

公司乜都冇

10月生仔？

二月只有28日，可唔可以2月一日交信，月尾走？

返工返到用個捱字既工都返到咁耐

呢句真，巴打，人既最基本擁有既野係時間

有無巴打諗住裸辭

Sorry我柒左

1月就比信

見到D 19同事R撚到爛就好火滾

有幾多人遞信喇，年尾真係冇乜工可以揾 過埋新年先算

1號遞信咪28號last day囉

1月中會收信confirm有冇升職加人工同花紅，之後28號會拉埋1月份人工一齊出。
如果1月中收到信之後，即刻遞信，花紅會唔會比佢cut咗？

新工已經有offer, 過完年要開工

屌你老母，你個屌系狗，我忍你好撚耐

要睇下個Bonus係咪conditional, 有d會寫到明你唔可以係邊月邊日前辭職／離職。

沒有波士的允許，我都會撐下去

正常唔會比

舊公司好似10月cut off,但6月出花紅,仲要分兩期,另一期12月

屌，花紅分兩次出，第一次8 成，應該3月前出

冇商量呀屌你個閪

1月10號

年初四last day

忍緊！

經濟唔錯 失業率低先有呢d plan

屌你老母，你地班契仔個個都升

gogogo

過左落銀行先再遞啦 錢都未袋

雙糧已出 仲洗晒嚕

黎緊呢個月出
應該有十萬

攞到雙糧了

準備下個星期遞信

辛苦捱左一年，12月同我講可能無雙糧，但做左七年我估佢都唔會咁絕，點知早幾日同我講真係無，即講唔撈了

都幾仆街……合約冇寫明？

搵到工未

合約寫有『年終獎金，最高相等於一個月薪金』，但佢早幾日講明左係冇，佢要玩應該比多$1 你都叫比左你 所以算，搵過份

e 幾日搵緊，d 工都好似好麻咁e d 時間

邊行？

工程

我份年年都有 今年突然話無

最高先一個月
咁你都做到七年

年終獎金應該指bonus喎 雙糧無寫?

都知細公司無前途，但今年個市好似好差，e 加都淆淆地

老闆自己叫果份做雙糧

啱啱收大信封

好彩雙糧已袋

工程狗大把都係12+b啦，b仔$500都見過添
就算有guaranteed bonus，然後將你份糧拆做basic+allowance
bonus就淨係俾basic嗰份嘅1個月咁

冇雙糧，又番得唔開心。諗啲咩挨落去好？

又到星期一

無雙糧唔洗諗轉工啦

仲有廿日

工程大判今年派幾多個月bouns？

收到大信封
係咪賠多一個月比你
定返埋一個月

bonus分兩個月出
等到1月尾先收得哂

有冇人都係二月先出
倒數住辭職既日子好似度日如年咁

做緊政府?

打親戚工如何辭職

4月花紅 應該得幾舊 冇雙糧 已遞信裸辭
祝各位巴絲快d脫苦海

出左雙糧， 預有3 個月花紅。

但今年好似唔多工咁， 搵到先走

4個月bonus 得幾舊 ？ 4個月bonus 唔係4個月糧咩 定間間公司唔同玩法

可能佢想講4月出嘅Bonus

每日都過得好慢

仲有11日就出啦

2月4先出 點挨

4月先出

仲有半個月

聲稱2月尾會出但準備好封信

last day 28feb

仲有兩星期大家頂住

拎完雙糧可以搵工 日子好難捱

已交信

要交稅了, 但仲未出bonus

上個月出左一部分
仲要等到三月尾出埋另一部分
其實有得揀都唔想走
但on9腦細，人工又唔加，又要成日ot
唯獨係返工夠free

3月尾出個半月b仔
但家下有新工offer 比依家多21%
都唔知走唔走好

Same here

最高先得一個月仲要寫明

幾舊